一人一個今年聖誕願望！

我想聖誕正日同靚女打個茄輪

改做靚仔應該有希望

窮人唔好生仔

希望得到好男人嘅愛

光復香港

一世生唔到

溫哂書

留名睇人留 tg hugo1991

可以同女神倒數

祝世界有情人終成兄妹

金油

希望唔洗再自己一個人過聖誕節

我咪係好男人，不過無人要咁解

聖誕前可以出pool

同鍾意嘅人一齊過

可以同佢過就好了

咁你靚唔靚仔

正常樣

希望Ching同我一樣出到pool

唔柒is ok

tg hugo1991

平安夜扑嘢